［緊急］唔好再叫建制派做建制派

建制兩個字過於正面，佢哋班仆街撚做過啲有建設性嘅事。

要叫就叫親共派或者土共！

曱近平

外媒都係用pro-BeiJing

原來好似唔係外媒

帝制派

保皇黨

賣港派

賣港賊

曱甴黨派

曱 •
曱 甴
曱 甴
• 甴

獻世派

親中派
90年代都係咁叫 04年選舉後先至出現建制呢個名

叫獻世派

甴近平 和你推

要叫就叫親共派或者土共！
名正言順：土共派！

甴近平

死共狗、土共、共匪
甴曱平

死共匪
保蝗黨
親共派
土共派
賣港派

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

親曱派

曱甴派議員

黨派

非建制=泛民/本土派名稱被消失

不嬲英文就係叫pro-Beijing

呢個好

叫開民建聯做共匪，工聯會做恐佈份子

保蝗党
保王党
中共派
港共派
親共派
土共派
獻世派
倒錢派
出賣派

舔肛派
專舔曱近平的肛門

共狗/共匪

親共派

垃圾桶

納粹派

好貼切，非常啱聽。我覺得叫 土共 好，土匪共產黨

有幾緊急?

稱謂分返地下黨、工商派，分清石禮謙同何君堯嘅分別

反民主派

石禮謙,田北俊,田北辰,劉夢雄(雖然唔係議員),係親中,但佢地同民建聯之流的確有分別

如果佢哋佔建制多數
1.8月5罷工一日，佢地已經縮沙
2.唔主張暴力鎮壓，警隊會被重組
3.23條唔會立到
4.地鐵唔會奶共

曱甴平

曱甴近平

民賤聯
保皇黨

Push this

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

推

建甴派

叫反民主派咪得

其實應該叫佢地做反對派

舔共派，簡單易明

一直都叫獻世派

保皇狗

講左好耐啦 d人唔改口

北京派 親北京派 親中派 非香港派 反港派 反對派

應該叫「送中派」先至啱。

亂港派

建制派個名好positive 等啲人以為佢地真係好有建設
佢地開口埋口叫民主派做反對派 抹黑泛民
但泛民仲咁好禮貌叫佢地建制派
叫番保皇黨/親共派啦

共匪

習曱甴

撳錯負評幫推

正解

建制=封建專制

仲乜L嘢派丫 一班閹人 好聽D叫宦官

習近平 甴近平

叫番佢地做反對派有冇得諗？

或者親北京派都得

曱近平
一票不投親共建制派

奶共派

Pro-Beijing party

土共啦，成班騎騎呢呢又老土

親中派
北京派

保皇黨 共狗
以前一路叫保皇黨 唔明點解變左建制派

曱甴派

親中派

壞制派/賣港派

一直以唻都係叫 建雞派

叫開保皇

點解一定要有個派字 好似真係自立門戶咁
根本就係一堆無腰骨 無實力 甘願捨棄人格尊嚴
切J媚主 出賣人民嘅殘渣 直接叫人渣或者閹人得啦

不如叫奶共派

甴近平
不嬲都叫佢地做保蝗黨/親共派

土共派
曱甴平

直頭共產黨分支

送中派

同意！後生都可以係建制
不過唔係建中共個制

建制派好鍾意佢哋依個稱呼
一班奶共派

Push

親中派

btw, 甴近平

叫赤納粹狂熱份子

甴近平

有道理

呢班保皇先最仆街

最近有聽立法會開會都知 呢班人不停咬鳩政府 話佢無能唔做野 搞到社會咁亂

區選來了就牆頭草到仆街 為利益不擇手段

無錯，建咩制啫，支支派就真！

民柒建西聯鳩，聯撚埋佢地碌鳩

揀一個出黎
推爆佢

叫返佢地做非民主派啦

我屌你呀
咁都熱門

親共派

黑警x 黨衛軍o
阿sir x 曱甴o

親支派

土共

親共派
奶曱近平屎眼啦 習近平正一曱甴王

親共派
甴近平

Pish

奶共派 / 曱共派

賣港派 親共派

甴派

習曱甴根本就破壞緊個制度

習近平 曱近平 土共

叫獻世派得唔得

共匪黨

學校學Hong Kong history都係叫pro-Beijing
應該學返以前咁叫

不嬲叫保皇

保皇黨，不嬲都唔叫建制，建乜鳩

非泛民派

統一口徑未

第一頁都十幾廿個唔同

習曱甴
曱近平

以後叫開保皇黨

pro-CCP

依班親共派破壞現有制度，憑咩叫做「建制派」？

賣港派，漢奸

老一輩一定會入腦！

啱呀屌

賤制派

親共 or 親中派

保蝗黨

港共陣營

啱

讀音上同泛民主派太接近

一定係叫賣港派 中共派
班人100%賣緊港
咩保皇
親共
都錯晒
佢地某程度上
唔係親咁簡單 唔係保咁簡單
佢地就係中共 就係個個皇
出賣香港比中共

明明呢個名之前叫咗好耐
保皇黨叫自己建制派後
真係個個都跟住叫

賣港派最好

親共 / 土共 / 權貴

其實九七前係叫親中派又或者左派
不過左派通常係指工聯會同民建聯個D所謂傳統老左, 唔COVER自由黨, 新民黨同經民聯個堆親共既中產階級同有錢佬
親中又被人話政治不正確
久而久之就改稱建制派

不嬲叫開保皇黨

直接叫佢哋共產黨啦

甴近平甴近平

習近平甴近平

一早講過
唔只保皇黨
連登仔仲阿sir阿sir咁叫班警狗
自己俾credit人哋

曱近平！！

叫甲由派不就更好嗎？

人地特登幫自己改個好聽D既名 再比香港人叫足廿幾30年

得保民聯係真建設派

11.2

push

納粹派就差唔多

泛民都唔肯改口

曱制派

土共
親北京派
反民主派

推，親共派傳神啲

親共派 保蝗黨

港共

保皇黨
親中派
反民主派

要反民主派。

連d泛民，蘋果 立場 都叫埋一份先死

呢d潛意識好洗腦

Google過，大眾唔係用呢個意思。

關於「建制」的其他意思，請見「建制派」。 建制在某一國家或機構內，手握權力或權威的支配群體或精英。 「建制」可能是封閉的社群，會自行選擇其成員（而非公開或以選舉方式選取成員），又或在政府或某特定體制的精英階層。

一直叫保皇黨

支那派
曱甴派
甴近營

親中派先啱

好支持，一早就要係咁

建設不是建制專利

獻世
賣港派
舔共派

我一直都係咁叫佢地

土共
支共
保蝗

甴近平
習曱甴

親中派比較貼切

習近平 甴近平 曱甴平 習曱甴 曱由王

支共派
由高登講到而家。

「建制派」真係好正面，又建設又制度，其實不但無建設，仲破壞制度

推 呢個好重要 佢哋次次都叫非親共派做反對派

yes exactly

真

成日都係咁，文匯報叫泛民做「反對派」，蘋果就叫土共做「建制派」
蘋果應該帶頭正名先

叫開㩒制派

建制派對社會貢獻不少也不多

親共派 貼切啲
更貼切叫法 舐共派

標籤效應
意識形態洗腦其實幾成功

仲有保重黨
人哋鬧鬧下理撚屌就自稱建制

撳制派

屌直接叫共產黨啦
咪一鳩樣

匪共派?

親共派 習曱甴

甴近平同盟會

習甴曱
曱近平

土匪

叫咩真係咁緊要
同埋有咩咁緊急

赤化派

民主派 vs 非民主派

pro-支那

好早前講親政府

呢樣嘢其實證明CCTVB有幾狗同幾大影響力
當年好似係佢地轉叫建制先
仲有泛民都變埋非建制

[size=5]叫「甴派」[/size=5]

保共派

其實同人講「民主建港協進聯盟」係邊個黨派我諗好多人都未必答得出

講撚左十幾廿次，係泛民唔識咁樣稱呼果班人

係港共呀！

曱習派

你緊咩急姐 唔好再亂用
當我求吓你地

明明以前一直都叫保皇黨

親共派 土共 保皇黨 親中派 賣港派

專制派
極權派
保皇黨

一向都覺得唔應該叫佢地建制派
保皇黨就保皇黨啦有咩建制
頌有果啲泛民都唔好跟班保皇
叫自己做咩反對黨啦

TVB好似用 pro-establishment

Pro-Beijing

一向叫佢地做 "保皇"

一向叫“奶共”

英文都只會用pro beijing形容

不嬲叫開土共，或保皇，係林奠同TVB帶頭叫建制，仲將飯民叫成非建制派添。

叫開共匪派

直接叫親共派啦

真
甴近平派

曱近平派D垃圾黎破壞香港

親北京黨派？

保皇
共狗